以物易物 我有口罩！

20個
ffp2
n95口罩

想換60個外科口罩
要合規格

有無巴打換

推一下

RS

巴打 我冇口罩 但有其他事想搵你幫手

？

你有口罩我有西

有冇tg？

你要搵我
但我留tg 你係係傻豬

有咩你咪講